個巴士司機食撚屎 自己一d事都無

真係癲 似係發夢唔專心